教 你 用 一 支 筆 做 愛 ！！！！

材料: 一支雙頭筆, 一個男人

this

Gay

is

gay

屌

做乜鳩

學到野嚕

但更可能的是...

後面寫咗啲咩

Wtf

張圖係FHM既，咩網無啦啦加水印

我今日真係學左好多嘢

但更可能的是.... 你是基的。

Great

好似係港版美心

gay佬真係咩都玩得出

引伏

好多年無見過呢幅圖

正

Do u have a god?

點解唔直接屌屎忽

唔係咁易㗎葉師傅